無波睇了 唔想做人了

叫我哋班fuck 言球迷典算牙

未日啦